打風前夕的黃昏，永遠都係變幻莫測

上月打風前夕的黃昏，經過小輪碼頭，看到萬紫天紅，襯開船一刻，按下快門.....

做咩姐你

加埋你個人抒發

成張圖意境當堂柒曬

用部垃圾華為假奶影㗎？

呢張用富士影既

好超現實 幾好喎

多謝!!

Over咗

趁

可唔可以講下點解你要搞到啲色咁

神作，不得了

長輩圖首選

嘩屌！

1) 富士色不嬲係濃既
2) 打風前 個天真係紫紫地既
3) 用 HRD 強化咗 飽和度

相信很多人都會覺得重手咗去執，有機會搵番張原相比較下。 讓大家眼睛看得不適，不好意思!!!

似明信片個D感覺 幾靚
利申比左負評

因為我係一個年紀大的攝影發燒友.....拍出來就變成長輩圖，合理喎...

謝謝

我下次會留意下.....

睇到嚇壞人...sorry 師兄

thx...下次留意...

唔介意我想借你幅圖屌柒含撚貓，okay嗎？

有幅係你同含蛇玩青蛙爬滑石 你要唔要？